[亞洲盃外圍賽][456 ready]黎巴嫩 對 香港(2)

Kickoff:28/3/2017 23:00
Live: Now 630

開定先

白鶴＞俊邦

香港加油

有無人覺得李康廉打親國際賽都好廢

呢個不嬲都係

樂仔

主守唔迫搶係咩玩法？

妹祖踢番正前

RUN THE FUCKING HELL

RUUUUNNNNN

無走動

半場用返羅拔圖踢中場啦，李志豪左閘
肥積右閘

還我白雀

冇體能

442最後一場

佢踢本地屈下人就得

淆演d調動廢到

你老味香港波都唔放過

佢算係咁啦

曾昭達過多幾年帶香港隊啦

出親佢都主守
有撚機會表現

442今日又夢遊

白鶴好重要 中場hold唔到波

證明到中超係垃圾

妹祖連護波都護唔到，仲垃圾過陳柒

咁體能都冇點踢波呀大佬

康廉踢細場先勁,旺角果種

以為會換走傻邦

睇得出比打港超嘅好

係囉，邊有得賴

傻邦做決定太慢，交完波又唔走

上次睇佢踢港隊有表現係對台灣

中場hold波hold到人地返晒去

連場地都冇點踢波呀

BOND IN

你覺得係 ?

雖然之前都成日比人一迫就交失
但佢點都好過傻邦

kim sir 人工幾錢，炒撚在佢請過個啦

你識咩姐
金教練最清楚

朱蛇又然

係陳7話今次有家事唔踢喎

有黃洋大哥 肥jack又打右中 多個人掃都冇用

樂仔入黎好明顯狠好多

Kim Out

都是垃圾 打和喇屌

成班東方一冇左白鶴好似唔識踢

屌你老母442

有無選AV?

成日覺得佢一出去就驚驚青青

其實港隊好需要白鶴 佢係中場搶到波 用球能力又好 其實幾重要

果陣大腸咪又係咁

樂仔肯去

白雀起碼唔會下下大腳清

都唔使問三次既

妹祖妹下妹下完場

442堅差

港豬係幾時開始對 港足有希望 ?

無希望咪無失望囉

以後出人佢要排先過傻邦了

下半場寧願換翻 kai 子馬出黎殺高波好過

要對我島先有貨

好似好過上場

MK場細其實只係myth 嚟

做嘜撚

出佢就要打左閘
一係就幫後面隻炸彈協防
你想佢打到馬些路咁咩

後生仔有氣有力
平時港超佢都係狠

岩啊
幸福金一日係度都冇期望

白雀長傳好好多

屌
塊牌要人手換數字

今季佢肯定好過傻邦啦本身

傷左

咁無用 前面無人攞到

留在家中睇中國隊賽事

會唔會太高清個直播

咁都唔黃

點解會係後衛做長傳既?

嬲左

輝 都燥底

觀眾席細 但個場係normal size

不丹半場輸7球

傻邦已經回撚哂塘
以前南華有正選係因為後生夠氣全場跑
但對抗同用波真係唔多掂
揀白雀仲好 傳送好啲，

曾SIR 好激動

積施打返右閘，442换黃威，會唔會好D

咁都唔比黃牌

屌手球都無牌

又一球

冇雀咪要搵羅拔圖囉

…

出金威

黃威？

根本應該中場跑多d

我屌你老母金判坤
我唔係要一定出線
我只係想香港隊出到去踢正常足球

出金威我肯定一定會456

唔會, 黃威呢個情況冇咩作用

用細佬換442啦

換走傻邦好過，羅拔圖踢返中場

係咩,成日覺得旺角好守過大球場好多

邊個唔肯跑唔肯包位就換

換人前 有妹妹下都用麥基打最前

完全停唔到波 換左人前場造多左波

金威呢d咁既垃圾

蓄意手球可以唔使黃牌

放棄 當垃圾時間 吸收經驗得既

傻邦唔係下下有得踢，樂仔出得多過佢

半場唔該換埋442出王子

港足聰慳返 D 錢炒下樓好過啦, 請咩教練都係咁既死款架啦

慘不忍睹

好似av派牌咪可以踢少啲囉
唔得就去跑啦

呢家係香港正常發揮喎

樂仔上場係咁俾呢到屌，今日個個讚

442 成日衝上去做前過肥jack

場區球員得樂仔合格

其實佢只係龜左強國2次之外, 仲有冇咩好表現?

根本一開始個踢法就on9。
一有波就鳩斬，前面攞唔到又比人屌番轉頭。

貝魯特奇蹟/慘案正式啟動

岩岩第二球 442有啲責任啦 點可以比個球頂番去後面 變相助攻比人

香港有分落袋我電鑽鑽屎眼

點踢好下半場

出王子唔穩定 442點派膠都仲係好過王子

真係好肉酸 完全唔識用波 一有波就鳩斬

唔通有表現都屌

點解高梵冇入選 傷左?

跟

因為踢得10分鐘,無咩好屌,加上其他都係屎

唔放人

屌佢老母成撚日大野就大腳斬

旺角場105x65
奧脫福105x68
Myth嚟架咋

亞協四強

🇱🇧：لا استطيع الانتظار تريد حقا للعب

上次條數都未找

其實11個人出得正確...
但位置就錯...
唉...

就係 根本好多人無睇香港波 唔關金事 點排都係901架啦

出王子咪俾人撚得仲犀利, 唔小心輸多次全餐我諗佢心灰意冷直接宣佈掛靴算數

搏命少少都比人吹奏
成班鬼佬踢緊咩

支那唔放

咁上場真係垃圾
呢場大家都垃圾佢正常少少咪好似好好

小組有分唔難

放棄 出o靚仔感受大賽算啦

咪又係老毛病
踢兵兵波咁撚斯文 已經唔夠人打又冇少少超技術 一張黃都冇

金sir 戰術真係好撚on9

根本咩位都應該跑多D
現代足球咩踢法都要瘋狂跑架啦
無走動死守都唔會 work
香港球員近年係球會重視體能訓練下又唔係跑唔到90分鐘

七爺好似做左老豆冇耐，可能要湊bb踢唔到

正常表現啊

斬比人先係重點

因為對面唔攻姐

傻邦完全跟唔到個頻率

JC利同金麥基兩個都好啦

樂仔勁有火！

442個位無人選 點都係要佢架啦

係話你地啊，連黃洋都唔識係乜水嘅死熱狗

442今日咁既表現
出王子比佢試下啦
jack打返右閘
roberto防中

等睇下半場陳俊樂又爆炸

邊個教練都死守啦 對面個人能力高我地2班

根本前咩完全無威脅係重點,如果有個高芃,西亞佬都唔敢攻咁上

完全唔知做乜

2047之前可唔可以入到亞洲盃決賽週

試完唔岩換返走？

對上一次港豬贏 / 和 西亞球隊 係幾時 ?

半場不射男
好肉酸

今場

仲有alex

想知換人之前排緊咩陣
廿分鐘先返到

陳柒就算啦
今季咁廢

但唔係冇體能嘛

攪攪條右路先啦

俾人係咁放題

儍邦，康廉唔掂
樂仔似乎ok

始終要有羅素白鶴林嘉緯伊達陳七高凡艾力士

比利記champ英超更難

一撚二

有冇可能外圍賽都冇?

同學界無分別 都係9斬姐

......要踢南美第5

唔重視練體能咪跑極唔夠氣囉

肯肯定班港豬連大溪地都打唔贏呀

和烏豬

可能大洋洲都入唔到

有新西蘭 不了

442個球 後面有艾利奧可以正面清走

港隊對手強d, 不過感覺上澳門能力係差過香港, 但係整體配合好得多, 唔知kim教左d乜撚野出黎

其實Kim sir 好似都唔係第一次
前面出快馬就用陣地打法
出高佬就放長傳

想贏波既，由青訓做起啦，場地冇技術冇體能冇真係冇得搞。

英撚咁閪既青訓班𡃁仔都敢用波啦屌

兩邊問題多過中間 咁易比人出到波

肥積留係中場仲好
頭先係中前場都搶到幾球
你擺佢後面應該反擊都冇埋

老老豆豆
台澳連埋南亞D廢國都夾得好過香港

咪講笑啦
新西蘭 斐濟呢d都贏唔到

41%

去大洋洲踢決賽周
唔係世界盃咩

遲d 48 隊決賽週

Kim蛇賽前話死球係關鍵
結果7分鐘失兩球
由東亞盃到而家都未好過

紐西蘭都789你啦

屌咪話左高凡係大陸狗唔放人，全香港key ball最勁個個av傷左

烏豬係 中亞

點解對面啲速度可以咁撚快既
仲要有用唔完既氣咁 頭二十分鐘無停過咁狂攻

正係識呃飯食

港隊D個人技術根本就垃圾級
係唔係都斬

技師李中超頭幾攔截

其實港隊好多時贏波 對面都係好腳法過我地
但只係無埋門一腳

不嬲廢 之前世界外都成日輸死球

96隊先可能有機

佢搶完都比唔出先慘...

之前有料教練咪比班大哥逼走
金蛇強項係討好老細同熟悉香港球圈生態
而家炒佢最多咪又請返尿進西/鳩猴忠

入西亞ga

香港贏佢地只係贏finishing
腳法輸晒

我屌你啦
對大陸又死守對黎巴嫩又死守
0:0又死守0:1又死守
你老母你而家已經係最頂級嘅人腳
上場用新人打進攻，今場人腳強就打死守
講撚明唔係要求港隊出線，係要打返正路波
唔係冇目的地下下向前斬

香港腳根本跟唔到人地嘅速率
你見西亞佬急停再推就過你
呢個係香港球員嘅通病
因為平時港超都係節奏比較慢

你前面有幾多個幫到佢先得架
麥基下下去到個波但無人幫局住回後

究竟阿仙奴攞冠軍先定香港隊入決賽週先？

省港杯都起碼有D地波短傳睇下
屌你 A隊果班叫佢地係前埸搓十腳都唔知得唔得
死人金 究竟教左D麥春

雲爺爺

中超白簡迪

再早少少對卡狗 緬甸果d都輸過死球
從來冇改善過

香港慢開即 對面正常速度

戰術大師

一齊

你叫省港盃果班上黎打我諗半場都輸左4球

20萬一個月啊 屌

岩 兩邊比人狂轟 後防會好辛苦架

睇到我好撚火

換教主出嚟打中堅，推法老打防中，羅白頭打返中堅，442左閘

要起足球場 不了

飛機盃冠軍都係冠軍

呢句真

真係痴撚線, 咩玩法黎

442呢場真係垃圾
中甲唔係成日比班支那仔吹奏佢好撚勁

唔止半打

對手差好遠既咁

我谷踢世界盃咩屌你老母

港澳埠際賽

敢帥

雲膠d fd黎

菊花準備

肥積係中超踢防中架嘛

老實 佢對住個個係全隊最勁既7號喎

港隊問題都唔係得kim一個啦 組織腳法身體質素意識基本功etc 根本所有野青訓嗰陣就做唔好 而家猛屌kim都冇用 唔通你覺得今場納比帶就贏到？
推倒重來啦

看台原來打緊交

點解香港防守角球差咗咁多

換走傻邦出kiki
推法老上防中

一係支那申辦世界盃, 叫埋香港一齊搞, 咁就可以直入

now度話黎巴嫩兩班球迷響看台打交

陳恩能

看台打交

唔計佢比人狂爆
第二球佢又犯D腦筋上既錯誤

又賴籤運

主看台打緊交

狗咬狗骨

腿斬

陣間下半場 就有舊式坦克入場

掟屎

看台打交咁勇武

人地冇咩戰術可言 但都有個人技術 但香港隊更加無戰術 又無技術

咁on9 自己友打自己友

咪屌喇, 做隻港豬自 high 下咪算

邊度失業

如果看台打交 係咪要腰斬重賽

肥jack幫佢包左好多鑊

播下對面打架仲正

兩邊落底狂轟你都叫無戰術
鳩斬唔係戰術咩

好玩唔玩玩呢D

黎巴嫩軍事實力較弱，無法有效對抗南方強鄰以色列。
兵力：約40000人。
裝備武器：前蘇聯製坦克、美國越戰時型號的直升機等。

出飛虎隊都贏鳩你

都有戰術
好明顯重點左路攻擊

人地屈速落底已經夠做

Dq主隊

唔好迷信黃梓浩啦
打亞冠同上場睇晒

前面點換都死
得菊花，雙威同嘉耀

樂仔 = HK ALLI

看台打交
dq啦屌

比招積教返港隊好過

炸彈x2

話左要由青訓開始，要有技術先要有體能

有乜好笑 , 香港豬咪一樣

罰鳩老黎啦屌

謝德謙咁耐冇踢點答你

加利仔

打交畫面係咪得🇱🇧link先有？
頭先錯過咗

球霸腸B76勇省港盃已經瘋狂自爆

謝德謙個傷口埋口得好快

既然都係underdog
下半場攻佢啦
唔攻冇出路，反正死守都失咗兩球

掟屎定掟紙呀
利申聽到屎

KB IN , KIM OUT

咪一鳩樣

咪講到好多教練爭住教港豬啦

黎巴嫩仲有幾個外流未出

個肚腩大過個波

colun玩鳩佢咁

叫山度士教啦

納比係唔係比大陸仔嫌棄
係就香港出手啦

神奇更衣室 出黎下半場反cup佢啦屌

7+22可以係戰術

唔使dq, 3-0 is ok

屌 我教都好過kim啦

KB教啦屌 起碼多逼搶簡單直接

76依條撚屌仲出佢

佢DIE就有份

不如比我

主地對馬來西亞仲有冇力贏呀

6 月先踢下一場

依樣又真呀

邊有可能贏到

佢宜加人工好似係全世界數一數二高

傻邦換 .... 捱右邊
442打左閘
Jack打右閘
羅拔圖打返中場
有無得諗?

777唔會科水

白頭佬屌打韓國人金教練

主場 , 自

Younnes

支那球會唔放人可以點啊？
AV緯傷左，唔通你想出菊花？

炒完KIM 贏北泡,再贏兩場馬拉

佢反左口

講就好聽 ff下好喇兩條撚屌

KB in la

香港夠有高凡, 鳩沖未出

香港直頭讓你幾個外流啦
羅素高梵

重金叫敢帥嚟教啦屌你老母

請邊鳩個都冇用 d配套鳩撚到咁

鳩衝就得淡笑
番香港踢區隊啦

港豬駛乜揀人入選啫

邊隊聯賽領先緊 , 就搵個隊踢港隊比賽
外援位就搵入藉兵攝位算啦

起碼有隊型先啦

個4比3好似入左啲舊式影廳咁

呢條垃圾算撚數

直播打交好過睇波

我半場先轉台去630

笑撚到我

宜家都半隊東方啦
係少左白雀

今次5個錬鈁人

09南華

Gerbig

右閘仲用442唔用曾錦濤已經知冇得救

肥積開corner

李嘉誠係時候出手

炒左kim sir啦，永遠同一個踢法，以為對隊垃圾中國守到兩場就下下用番用一招，用人又保守。
根本而家班大港腳冇晒heart，個McKee踢左咁多年波都未識控波，推波又推唔生，把握力又係垃圾級。辛祖又係唔知做咩，見到佢就掛住陳7，至小停到個波比到二傳。肥jack又係，除左佢係鬼之外佢根本冇任何理由可以入到港隊。
跟本成班鬼係零溝通完全冇默契，守角球個時叫左都未必知係自己友，我寧願比班b隊上，比人炒下吸收下經驗，好過個個去到27、28歲先有A級賽踢下，咁樣點會有進步...

做乜鳩呀媽祖

一有live就會出現好多球評家
睇佢地講野就知平時無睇港超

肥積斬。。。。

叫香港放寬入籍 d假鬼咪可以踢港隊

斬極都斬唔起...

。。。。。。

屌你老母兩球都斬唔起

個Twitter做咩黑左去
#LebHkg

真祖笑死 同平時兩個人咁

留名斬唔起嗰班港豬賴地面差斬唔起個波

點解講到樂仔救世主咁

好似fm平時咁改到5年入藉
中共理得你

現場咁撚嘈 鏡頭又突然影埋去 , 仲以為開戰 tim

14傑志

去到果邊仲死日上ig, 開ig live
就知佢係當遊埠

唔識/敢用波 唔講以為十個街場友去踢

我屌你老味頭先有人攞智利嚟比

我都係

含撚啦大佬
對東方場聯賽成個on9仔咁

咁多位痴線佬幾時同阿伯開拖?

麥基推唔生
你唔望下後面有幾多人上去幫佢
下下推到3,4件埋晒黎都無人接應
美斯打阿根廷都係咁撚樣咋

條友一打太公波就鳩hea

積極左

生左隊波

攻多d

Go hk!!

麥基都屌 1打全條後防仲想點

陳俊樂真係唔錯

同係傑志對強隊的佢都係冇分別，佢都係講運架姐。

忽然球迷就咪理佢啦

平時都係汁雞多姐

agger麥基嘅作用係推前進攻線同埋護球

起身啦真祖

合約戰士

一早要壓前啦屌

進攻足球

做咩又擺小明去左邊呀屌，上場對約旦咪試過唔work

對住強隊要縮
唔係會狂輸

反而樂仔敢屌下人提場

2月佢係泡菜咪無運中柱

嗱 波追人依家野唔容易

又逼多球

好少少應該要入啦

妹祖咁高大俾人掂下就跌

約旦心諗：屌，點解我會約呢隊西波備戰對越南架

應該講輸第二球果時

而家冇狂輸咩

sorry for the citizen
sorry
die for hk

對住西亞狗踢得咁撚斯文 真係唔知做乜鳩

crouch式高佬

對不起 我要為輸波負責
DIE FOR HONG KONG
完

er......I die for Hong kong

港隊不如俾鳩猴忠帶返啦好嘛

樂仔好波

一早應該咁搶喇
起碼肯試

Kim sir唔屌得架

傻邦又甩 屌

幾時變返亞冠盃真祖mode

入番球先啦 屌

得樂仔肯foul下

和也門
烏豬唔係西亞 唔同踢法

傻邦

太斯文

樂仔呢d tackle真係好進取
又唔會拎牌

曾偉忠戰術好過kim

屌
對面比人逼下自己教甩

排位問題 係on9金先擺佢打中場

其實點解唔換傻邦?

點呀辛祖哥

快啲換撚走傻邦啦

雀>樂>邦

咪就係太保守囉，失兩球都唔壓上d又點會有人幫，keep住死守就追得番兩球...個後防線失左兩球之後都仲係禁區裡面...不過事實係佢單刀都會推甩/飛機/射出界...

迫佢老母啦屌

咁就唔撚係麥基既問題啦

冇人放波，傑志亞冠起碼有AV

俾埋個F7係佢格黎

菊花

屌... 魚腩都係和咋

咁今場 2:0 都好正常啫

大哥呢幾分鐘都踢得幾好

基藍馬
法叔上防中都得嘅

Fernando fc

不過下半場出嚟呢段冇咁弱勢

可能人地領先兩球唔撚同你急

港豬想贏西亞狗

就要請個西亞狗做教練

不了

西亞魚腩都夠同你港隊踢六四波, 其他更加唔駛講

7號戰術ONLY

係屌都有排未到麥基肥積啦

人地放慢左啫

擺佢係最前仲on9啦
佢又迫唔到波
又無供應入禁區

換細佬，推法老上去

冇得咁計 澳洲而家都入左東南亞
伊朗都入左中亞
烏豬十年前都係計東亞（亞冠）
個d只係政治同商業考慮
但佢地唯一不變係中亞踢法 中亞身份

也門d人無speed無技術
但都唔會好似港隊咁無帶腦
點解會咁

截完個波無人郁

傑志有費蘭度Fc 推幾件

虎哥獲獲攞住個波都企係到

老廖心諗 等我黎啦

不了
上場試都冇試

傻邦 妹祖 442食撚屎啦

要硬淨D，打斷佢節奏
做弱勢一邊 一張黃牌都無

仲係咁打法，無希望

廖蛇

要求林鄭加快審批假鬼入藉

香港冇左畫家fc

猜多兩板先好冇

金麥基今場好撚勁
起碼無推甩個波先

射上月球
第一個射門

鳩射

屌你個球證有啲黑雞wo

大哥

1射

射波射到咁撚樣

到底咁多年嚟 港豬係點練射門架

自從幫錬鈁打亞冠後 勁左好多

藍天射球

黃洋次次射呢啲波都炒

黃洋

仲識搵到人傳返後

打過亞冠之後突然升左呢

唉大哥搞乜

但係冇人follow幫佢

推到上去又點，妹祖都唔撚知去左邊

係平時香港嘅西

下半場出黎多左迫搶, 一早就應該要啦屌

學支那講句: 實現零的突破

真心麥基進步左好多 1-2年前咁推 應該又快又怪

麥基勁左

SOR 依兩日練死球 冇練射門

對河內果球中楣波幾撚靚

場場都係咁

我覺得好柒喎

屌係咪痴線㗎
連黃洋都屌

麥基心諗 我跑得咁辛苦 你老味一野咁樣嘥左

Btw 今場麥基幾好波

要出都出基藍馬啦

不如早 D 完場, 去集體叫黎巴嫰口雞 拎返 D 鬥志啦

黃洋都會射到咁

呢段正常55波囉
點解上半身唔搶呢

幾乎過到

無靚仔過

D技術好似好左
希望唔係一場半場腎上腺素升既假象

就黎英雄輝都屌埋

因為個個係volley
如果係地波橫傳比佢射佢多數炒

都傳唔到入去嫁啦 寧願你遠射

人地放慢左

咁重口味？

逼搶ok啵

換傻邦未呀屌你老母

對約旦好shit喎

黎巴嫩齊章一定勁過
卡塔爾同未換納比前ge強國
黎巴嫩五年前仲踢緊世界盃十強賽 和緊伊朗贏到南韓
中國卡塔爾都唔可以同時做到
唔好見人排名低就當廢隊
再加上黎巴嫩有身型 技術 速度
比起北韓 更加會恰到香港
等香港對完北韓先再評估出線機會啦

靚個球都係中楣咋

照你所講成班都係豬又點會叫雞呀

頭先442搶到個球
真係完全冇人跑
點比

平時冇睇港超 個個以為睇緊德國隊

想攻又無av伊達做波

痴撚線

伊達

去到咁遠 唔射下精 咁 ON 9?

中楣冇炒飛機咁7

之前仲有人屌港隊出AV
話AV連球會都冇正選
踢港隊點可以有正選

而家真係大大把車落班友到
冇AV睇下踢緊咩進攻

唔駛諗出線 香港連打馬拉都吃力

睇咗11月東亞盃了，香港仆硬街

啦

no
上半場係龜縮得好緊要

短番d順眼d不過又會比人話似區諾軒

邊個當佢廢隊？

人地雖然係Pot 3隊, 但係短傳出波都ok準
我地就連短傳都醫院波

Av 伊達 保連奴

黎巴嫩和過緬甸輸過比隊重廢過香港既

你幾時復出？

諗住有伊達 點知重傷

黎巴嫩最開放女模

屌麥基打左浪費左
打翻右好好多

肥積不行了

alex godfred

保連奴就算吧，唔講以為佢掛左靴

冇左佢完全冇人做波
係d人diu佢得70min體能咋嘛

佢其實係pot1隊實力
佢成日友誼賽和波先搞到排名咁低

佢地pot 3係因為好少踢國際賽刷分，唔關事其實

明明係Mia Khalifa

平時唔係度留言就忽然球迷...強哥仲踢緊港隊個時已經有入場睇港隊，唔敢話好耐，不過係痛心咁多年冇太大進步...

長春屌鬼

收返啱啱嗰句重口味

計得失球不了

唉 其實都差唔多係

肥積受傷
得班鬼埋去

足總出糧俾長春

要睇金嘉耀怎麼辦

對河內都打到120分鐘啦

依個正好多

麥基擺番右

肥積

最快4月復操

佢算係踢得好果個

本身都已經廢，仲要佢用左腳

做多幾份功課未
想睇456

洗撚踢埋北韓先評估咩
廢金係度你想出線？

跑動王都不行了點算

無得踢 岩曬班支那狗

所以嗰d人係盲反av

長春教練屌鬼 長春球迷開香檳

其實港隊有幾多個體能係過到70分鐘？

心態問題, 佢地和緬甸果場都半例行公事
而今日呢場解決到香港就好大機會出線, 一定非常集中

仲有佢地除左2000果屆做主辦國外未正式入過亞洲盃決賽週
所以應該好想憑實力入去

妹

黃洋，中國輝

辛祖妹下妹下 打少個

呀金玩鳩羅拔圖擺佢踢左閘

舊年萬中冇一既籤運過左 見真章了

入一球啦

09南華咪金sir教

你昏迷左5年?
幾耐無睇香港波

邊個再話選辛祖我就狙擊佢

屌你老味 too fucking lazy

邊撚有球場

都幾掛住強哥
30幾歲仲可以中場扭兩個日本仔（頭20分鐘）
pot34 隊1 on1係唔會搶到佢波
真心屈

下半場黎巴嫩保留實力，香港都攻唔到

本身無 jdt 都有得打下，
而家白頭佬帶埋班o靚回歸，
6場0分不是夢

中國輝今年係咪犯太歲
D比人強姦既波都無得表演

係都唔係懷念而家個佢

你估妹吓妹吓個名流㗎

小道消息: 黎巴嫩 d 禁藥得半場效力

屌爭d

差d

呢下射門

啊七差唔多 但起碼見過啊七衝刺

傻邦差d

半場HEA左好多

出潮流教主

最大問題係做乜鳩要佢打中場啊屌佢老味，係咪博人認錯佢係伊達啊屌

棄用高比 阿七
用金威s

屌你辛祖懶到

阿曼65分鐘贏緊不丹8粒

可惜呀 漏得靚

屌

差少少

換我入黎打前鋒可能仲有威脅

西亞波好閪

係咁屌高比佢就比個靚後踭

換基藍馬 做乜9

肥jack傷

頂差d

衝刺咪同妹祖一樣咁慢

屌你老味 我幾年前已經開始狙擊條pk
唔明點解仲有人話要選佢

不丹主場有無得贏

呢球唔入
真係天滅啦

屌左半場既傻邦射

岩岩見到有場波半7
不過係7:0

777 起好啟德,重建大球場之後再申請

不如推教主上去打中鋒啦屌

聽朝730起身温書
睇唔睇埋好

屌多d啦

香港都贏倒不丹7球啦

每場都總有一腳好波

原來個球證識畀牌

打咩位我都狙擊佢 屌你老味

睇

阿曼比香港強

唔差在啦 果半個鐘

根本佢打正前係可以，麥基後半格，辛祖掩護佢啦，牙Kim

我地係叫選真祖
唔知點解會走左個妹下妹下入黎

點解肥jack傷會出基藍馬

咁又點 我屌佢老母

嗱 波追人唔容易

香港下半埸比人屌完老母肯去波啦

四中堅陣

要一路屌 唔好停

唔踢得都嚇下人啦

效法列卡度狄恩

442 kai 法叔 roberto？

每………己

除左樂仔其他人好少逼

而家係532？

法叔中場
helio中堅

港隊係咪科唔夠水俾妹祖？
懶撚過我老人院個阿婆

黎巴嫰好有信心 ? 唔狂數香港 ?

收檔啦 次次見親佢都火滾

隊友垃圾 不了

選陳七冇咁嬲
起碼有火
辛祖打到成個老將咁郁都唔郁

半場就應該推法老打防中啦

唔到八十幾分鐘都唔慌會谷上前攻

我睇親港隊作客都輸
（好似係近年作客冇贏過啫

ko到北韓咪得

又爭d

法叔呢d波好撚醒
食左位之後你一踢就跌

冇睇開港超就收皮啦

谷上去啦 屌

一場半場 仲要個場之前黎巴已經出左局
都唔作得準 中國夠和過香港

同麥花臣踢衛生波班阿伯一樣

樂仔射

樂仔勁射攝影機

陳七d火去晒床上多過場上

柒爺有火？幾耐冇睇過佢踢波

呢場穩陣拎到3分已經出線在望啦
香港同馬拉應該好難從對方拎足6分, 攬炒機會極大

呢下遠射近磅少少啦

射 Cam 就叻

對面HEA 踢
香港比D力

推左走右

柒爺係fb 9up下算啦

點煙個種火咩
人地有"家事"呀

禁區外射門根本無用，浪費咗個機會

無論攻定守都係冇人搶禁區頂

下半埸肯去波唔撚同晒

床上有火

FB 護港不遺餘力

柒爺都已經係陳18了

搵翻羅生之後叫做有翻啲架喇

唉冇走動

講咗成場

Sm富力咪得囉

入撚到禁區咩

呢句真 中國黎呢組都未必出線

入倒禁區至得架 搶禁區頂好過

想知邊場有

如果6月場波擺係大球場踢，會唔會有5000？

自古以來, 港豬都唔識射波

今場有更好選擇咩？

廢金話有搵佢，佢自己話有家事唔撚踢
火?邊撚到火

陳7有火？
此帖必火個火牙
比完個直線就做觀眾

我覺得後備要放佢
起碼頂得

一早肯咁踢咪好

死鳩緊

柒爺柒極都係前場停到一兩下波，
你鹵味妹祖做到d乜撚野呀

覺唔覺小明波底好咗

現場收音 有直昇機 同 炮火聲 ?

心態好左
有信心

7哥呢排個鍵盤幾有火

係

中國就算吧啦

對澳門20分鐘已經跑唔郁

開始有返d組織 終於

李海強

yes

似乎踢東方嘅練波幫到佢

4k幾到啦 基本盤成形

港隊加乘

踢左咁耐先一張黃牌 好斯文

覺

邊個夠膽再屌麥基

你都妹下妹下 又停唔到波
寧願用金威

平時東方都好左既

個球證偏鬆手姐

國援出身架啵

亞冠嗰幾場都勁

Dum春既體能有99

金威夢遊球場

錬鈁前場d人技術幾好

咪係

啊 唔記得左

參考下伊朗 免費入場啦

自膠 以為講土生土長港豬

Kim快換新力軍入去幫手搶波啦

小明打正前算了

我國

做乜鳩

傻邦好似淨係識得回傳咁既?

唔係直昇機聲咩 ?

辛祖跑唔撚到呀屌你老母？

小明全場走
辛祖全程望

雙氧偉

但佢打左好似勁d

懷念朱力士，起碼肯跑

持香港身份證 20 蚊入場

畫家 alex 福保
依個組合

咪一樣

av囉

用金威 連第一點都冇鳩埋

呢個就 make sense

黎巴嫩:唔扮傷炸死都夠做

屌辛祖同打少個有咩分別

金威係打少兩個
人地要照顧埋佢

我國無入選啊嘛ching
咁大把選擇啦

推教主打中鋒算啦

不過 以西亞狗嚟講 黎巴嫰算唔矛

可能港豬太廢 , 唔駛矛你

唔係無alex梵高
點會到真祖

追到2:1都有機會見識下, 問題係做到嗎

界外球就叫中堅上啦屌

傻邦最多射門

good try

中龍

呢球好

原來442仲喺度

連燈

咁入選左既最好係妹祖 係咪end得topic

如果有 1001 個機會俾佢有用

好似對蔚山咁

不過今日嘅港隊對到咁強做唔到

真正 half chance 嗰下辛祖做二傳

第一日睇波?
西亞係陰濕扮野
不嬲唔係矛

咁可以換邊個

最好就3黑+ dum春

防守型前鋒

依隊波冇乜好波之人carry佢 根本選佢都係冇用

出羅港威有冇得諗?

後備名額係唔係有得儲黎換印花？

辛祖傷
換走佢啦

出邊個都冇分別

Sindy話不了

如果唔係艾力士成日傷
洗撚用妹下妹下

RUBBISH NO.2

連ita都大傷長抖 真係天滅我金

不了 寧願放多個中場

冇人換

又幾耐無睇南華

咁都係推教主打中鋒算啦

屌你老母又拖

是撚但啦屌

有alex高凡傍住，真祖咪勁囉

燈到開始扮傷

#votekimout

看台班撚樣晌度食煙

西狗特色

後備仲有邊隻鬼, 9湧上去好過換d花拳繡腿入黎妹

我諗你會睇到爆血管

yes
傑志班中前場係勁，無限供應
但除咗佢同 av 緯 (加埋長傷 alex) 冇香港人

陳柒鬧趙俊傑 同球迷罵戰 同去爆房咪有火囉

太睇得起威哥

個急救要包住個頭，咁係唔係唔可以掂d 男人

想問下蘇莎仲有幾耐先夠入港隊？

贏馬拉兩場收貨

防暴警察裝備

搵人出航拍OK???

個傻佬係咪驚比人打衝左落場

擔心會唔會係丹尼爾衝入去
入去大叫我愛四萬哥咩

陳恩能入左去

佢應該諗緊買咩手信比 sindy

咁下次要選杜奧巴

要搶反而出金嘉耀仲好

可以唔洗諗佢
入得都老晒

好撚茅！！茅柴！！

真係出菊花

換菊 仲要係換黃洋大哥

換菊花

金嘉耀係堅家軍唯一成材

都冇人啦，唔通sindy咩

2021
如果冇走就今年

香港杜奧巴
基奧

用年輕球員呀拿
抵白鶴咁撚嬲

我菊

香港幾時出到巴倫古素呢類型中鋒

做咩撚呀廢金

有返柔佛腳作客難贏
跟住返到主場再俾白頭佬反殺廢金
驚佢2分都未必保到
仲話6分

菊花一出就派膠

換黃洋都唔換走傻邦

442

換黃洋
係咪on9

10號菊
人地會唔會以為係我地秘密武器

如果好似佢模仿對象咁

32幾歲都咁有紀律 keep 到身體狀態，真係冇所謂

黃洋係傷定冇氣 做乜春換佢

曼聯前鋒歐偉倫

一出就失
退休啦屌你老母

今次無哂派牌中場，天滅廢金

c朗點學

諗到夜晚唔夠瞓

想瞓

模仿邊個

陳7算是係同類
係級敷差又

辛祖 完全無撚用

好掛住巴倫古素

442好型

差幾皮

睇死佢到時咪又唔撚肯下台

係咪得曾文輝同梁細佬兩場都冇出？

出李嘉耀鳩跑下好過

屌你老母唔選白雀

bigmk 講了

kim: 邊有講過

永續

ibra 36

對面真係2粒就收夠籌
加埋扮死
真係經典西亞波STYLE

又有返柔佛腳

who is bigmk?

多謝提醒。

有巴倫古素 2邊有gps呢類球員已經好有威脅

2:0

442呢下好波

屌
又差d

溝唔到女嘅 mk 不願面對

kim: on9,我講港澳埠呀

舉左旗

其實黃洋大哥真係清泉，全隊最好波佢

拉布

樂仔
教主

如果上半場香港已經對攻會唔會好d

入左就永續得

kim一日唔走港隊都唔會有運行

唔會

想入波 入自己龍入比較易

Mckee 樂仔 今日都

對家下半場真係HEA到離晒譜

唔係入咗2球
黎巴撚會同你hea踢

10 菊 11 威

上半場對面快到on9

根本留曬力

麥基真係百屌成材 以前波都控唔好 呢幾埸國際賽真係踢得好好

麥基都腳軟

應該選返香港住嗚

伊朗果場咁 睇住黎食

證明香港足球根基唔改善
你而家入藉兵只是

支持拆哂 d 足球場 , 起樓算數

咁好合理

救一救條命

HK mom ：麥基

羅拔圖都走好多

麥基進步左好多 1-2年前又快又怪

希望翻旺角場贏番佢啦

依一兩年真係有練好控波 射術

又扮
中東特色

等睇完場又屌鳩麥基做乜鳩

小明腳軟了，跑足全場

但人地中後場都係無波一迫就甩

約旦贏到不丹12:0 點解香港要抽到馬拉

1 on 1贏晒

14幾排名應有既質素

陳七家庭為由唔踢

聯賽水準同青訓無改善
都唔會行得遠

希望北韓、馬來一齊dq

香港以後只專注 5 人 / 7 人 / 盲人足球算

返深圳練算啦

首先要仆街大陸要放畫家 alex要冇傷

就算有孫興民既潛力球員都冇用

唉

坡仔半場都和到巴林

又拖時間
屌你老母

出咁多擔架

以前淨係得個跑字 而家控波好左好多